🇳🇬法國袁利明係一個好完美既女人！！！

人又靚身材又好又有學識，又做過港姐又做過人力主席，依家仲做埋上市公司主席，隻股票仲炒到好勁

點解會嫁比乳羊呢條廢柴

想搵佢做我sp👅

淨係呢樣已經係黑歷史

以為你講緊滕利明 仲想叫牙泥入泥=.=

on9,人力係當今最高汁政黨

你真係唔識食，呢d女人梗係做老婆最好啦，一定持家有道，淨係軟飯都食到飽😋

識食

收手啦

認同樓豬了

講緊個咁高貴既女人，唔好搵埋隻老雞一齊講

乳羊係佢公司做董事，食軟飯食到咁唔知醜

我已經厭左d得個樣同身材但冇腦冇內涵既女人🚬

條廢柴做人網CEO做到執笠

有冇多啲圖啊ching

好想啜佢對奶

以前唔覺得靚，但愈睇愈覺得正

A5和牛😋

佢賣護夫品，隨時保養到粒lin係粉紅色

有冇佢youtube 露bra pad 既片啊？

條利響佢lin頭轉圈

想同佢玩sm,我做m